{
    "nhits":10,
    "parameters":{
      "dataset":"export-api-parking-citedia",
      "timezone":"UTC",
      "rows":10,
      "format":"json"
    },
    "records":[
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"b9c326d8efa6d2ce489e9dd82870b611337f5f42",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"2.20",
          "tarif_30":"0.80",
          "tarif_1h":"1.60",
          "max":1089,
          "orgahoraires":"24h/24 et 7j/7. Bureau ouvert, 7h30 \u00e0 20h30 sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.",
          "tarif_3h":"4.00",
          "tarif_2h":"2.80",
          "free":152,
          "key":"Colombier",
          "tarif_4h":"5.20",
          "geo":[
            48.10476252,
            -1.678624547
          ],
          "id":"310",
          "tarif_15":"0.40"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.678624547,
            48.10476252
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"a29b93c7ac75c359481643aa4a965725c846ec85",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"3.00",
          "tarif_30":"1.00",
          "tarif_1h":"2.00",
          "max":964,
          "orgahoraires":"24h/24 et 7j/7 Bureau ouvert : lundi et mardi, 5h30 \u00e0 22h. Mercredi, 5h30 \u00e0 23h. Jeudi et vendredi, 5h30 \u00e0 minuit. Samedi, 7h \u00e0 22h. Dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s, 8h \u00e0 1h.",
          "tarif_3h":"5.60",
          "tarif_2h":"4.00",
          "free":618,
          "key":"Gare-Sud",
          "tarif_4h":"7.20",
          "geo":[
            48.1025360816,
            -1.672518275
          ],
          "id":"477",
          "tarif_15":"0.50"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.672518275,
            48.1025360816
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"a1decbbdc40fb643d2b1749e2ae8b173a69d413e",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"1.80",
          "tarif_30":"0.60",
          "tarif_1h":"1.20",
          "max":403,
          "orgahoraires":"Lundi au mercredi, 7h \u00e0 21h et jeudi au samedi, 7h \u00e0 minuit. Ferm\u00e9 dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~Bureau Parking des Lices ouvert : lundi, 9h \u00e0 minuit et mardi au samedi, 9h \u00e0 3h.Ferm\u00e9 dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.",
          "tarif_3h":"3.60",
          "tarif_2h":"2.40",
          "free":27,
          "key":"Dinan-Chezy",
          "tarif_4h":"4.80",
          "geo":[
            48.1136616162,
            -1.6861056129
          ],
          "id":"10",
          "tarif_15":"0.30"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.6861056129,
            48.1136616162
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"bb2990170b4b5bcabac7d5bca4208285be40617c",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"3.00",
          "tarif_30":"1.00",
          "tarif_1h":"2.00",
          "max":250,
          "orgahoraires":"24h/24 et 7j/7. Bureau ouvert lundi, 9h30 \u00e0 19h30. Mardi, 9h \u00e0 22h30. Mercredi, 9h \u00e0 23h. Jeudi au samedi,9h \u00e0 00h. Ferm\u00e9 les dimanches et les jours f\u00e9ri\u00e9s.",
          "tarif_3h":"6.00",
          "tarif_2h":"4.00",
          "free":17,
          "key":"Vilaine",
          "tarif_4h":"8.00",
          "geo":[
            48.11005808,
            -1.681636388
          ],
          "id":"389",
          "tarif_15":"0.50"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.681636388,
            48.11005808
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"861d5f379388af1a0eb00801f093b4617fd30139",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"2.20",
          "tarif_30":"0.80",
          "tarif_1h":"1.60",
          "max":776,
          "orgahoraires":"Lundi, 7h30 \u00e0 minuit. Mardi au samedi, 7h30 \u00e0 2h, sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~Bureau ouvert : lundi, 8h \u00e0 22h, du mardi au vendredi, 8h \u00e0 00h et samedi, 8h \u00e0 1h. Sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.",
          "tarif_3h":"4.00",
          "tarif_2h":"2.80",
          "free":92,
          "key":"Hoche",
          "tarif_4h":"5.20",
          "geo":[
            48.1152367,
            -1.677049014
          ],
          "id":"648",
          "tarif_15":"0.40"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.677049014,
            48.1152367
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"9341f18af643d80da1e392f6c986000814123587",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"1.00",
          "tarif_30":"0.00",
          "tarif_1h":"0.70",
          "max":193,
          "orgahoraires":"Lundi au samedi, 5h45 \u00e0 20h30, sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~Bureau du Parking Colombier ouvert de 7h30 \u00e0 20h30. Sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~",
          "tarif_3h":"3.20",
          "tarif_2h":"1.60",
          "free":147,
          "key":"Kennedy",
          "tarif_4h":"3.80",
          "geo":[
            48.12071853,
            -1.709662086
          ],
          "id":"1816",
          "tarif_15":"0.00"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.709662086,
            48.12071853
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"4c02b1ff84eee3d152eeba8c4307c52d2b576c1e",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"2.20",
          "tarif_30":"0.80",
          "tarif_1h":"1.60",
          "max":424,
          "orgahoraires":"7j/7. Lundi, 7h \u00e0 minuit. Mardi au vendredi, 7h \u00e0 3h. Samedi, 6h \u00e0 3h. Dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s, 9h \u00e0 21h.~~~Bureau : ouvert le lundi, 9h \u00e0 minuit et du mardi au samedi, 9h \u00e0 3h. Sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~",
          "tarif_3h":"4.00",
          "tarif_2h":"2.80",
          "free":20,
          "key":"Lices",
          "tarif_4h":"5.20",
          "geo":[
            48.1131725287,
            -1.68268042
          ],
          "id":"849",
          "tarif_15":"0.40"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.68268042,
            48.1131725287
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"02b0d12a52d65d91f385129567d6ddb79d314b50",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"2.20",
          "tarif_30":"0.80",
          "tarif_1h":"1.60",
          "max":756,
          "orgahoraires":"7j/7. Lundi au dimanche, 5h \u00e0 2h.~~~Bureau ouvert : lundi, 8h \u00e0 1h, mardi au samedi, 9h \u00e0 1h, dimanche et les jours f\u00e9ri\u00e9s, 14h \u00e0 1h.",
          "tarif_3h":"4.00",
          "tarif_2h":"2.80",
          "free":258,
          "key":"Charles-de-gaulle",
          "tarif_4h":"5.20",
          "geo":[
            48.10623522,
            -1.676050081
          ],
          "id":"1815",
          "tarif_15":"0.40"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.676050081,
            48.10623522
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"36953ad6b244dbfe0aeceb8ab71a4dd017617bc2",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"1.20",
          "tarif_30":"0.40",
          "tarif_1h":"0.80",
          "max":383,
          "orgahoraires":"Lundi au samedi, 7h \u00e0 20h30.~~~Bureau ouvert de 8h \u00e0 20h sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.",
          "tarif_3h":"2.40",
          "tarif_2h":"1.60",
          "free":36,
          "key":"Kleber",
          "tarif_4h":"3.20",
          "geo":[
            48.11091832,
            -1.673373695
          ],
          "id":"770",
          "tarif_15":"0.20"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.673373695,
            48.11091832
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      },
      {
        "datasetid":"export-api-parking-citedia",
        "recordid":"0f80bf2a3825208aa026451f81793b9b7b5fc71a",
        "fields":{
          "status":"OUVERT",
          "tarif_1h30":"1.20",
          "tarif_30":"0.40",
          "tarif_1h":"0.80",
          "max":605,
          "orgahoraires":"Parking ouvert 7j/7. Lundi au jeudi, 6h30 \u00e0 22h et du vendredi au dimanche, 6h30 \u00e0 6h.~~~Bureau du Colombier ouvert : 7h30 \u00e0 20h30 sauf dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s.~~~",
          "tarif_3h":"2.40",
          "tarif_2h":"1.60",
          "free":187,
          "key":"Arsenal",
          "tarif_4h":"3.20",
          "geo":[
            48.1043058108,
            -1.6847819587
          ],
          "id":"1078",
          "tarif_15":"0.20"
        },
        "geometry":{
          "type":"Point",
          "coordinates":[
            -1.6847819587,
            48.1043058108
          ]
        },
        "record_timestamp":"2019-12-12T15:10:08.407000+00:00"
      }
    ]
  }